［毒撚］新年流流日本獨遊揮手區

東京六日

你邊日去 我8-14

31-7(去到就1號)

留咗兩日捕富士山

仲有係7號朝早6點幾機返

我會去日光 浸下溫泉 驚唔識搭巴士

same，浸日歸算

小弟9~18

可以約係東京食餐飯

3-9/1 福岡

3-8 大阪有冇手足相認

有諗過九州，不過唔知有邊度好去

下個月尾九州

日歸好急
日光D神社又好撚貴

日光使唔使用冰爪

15-19 東京

廣島7日

諗住去下其他地方咁 成日東京大阪咩

11-18 大阪

十一月先去完山陰山陽關西

東京

人在東京

1-8 東京+長野

長野應該凍到hi

join

去緊機場